大家一定要去 8月2日 星期五 1900-2100 遮打花園 公僕仝人 與民同行 集會 以顯示人民嘅堅持從耐力

大家一定要去
8月2日 星期五 1900-2100
遮打花園
公僕仝人 與民同行 集會

以顯示人民嘅堅持從耐力

香港人 加油

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園集會

係 d100 電話訪問講既

04:40 佢有講, 可以自己聽吓

李慧玲 ： 咁歡唔歡迎即係市民參加嘅呢 ？

顏武周 ： 當然歡迎啦， 因為其實嗰個集會個主題就係 eh 公僕仝人與民同行吖嘛。

其實嗰個主題就係希望 同各位市民講呢 ，我哋公務員團隊呢 係願意繼續秉持返我哋專業精神去服務市民嘅 ，亦都同番巿民講呢 其實我哋係聽到你哋嘅聲音， 我哋願意將你哋嘅聲音去轉達返畀我哋既特首 同埋佢管治團隊知道 ，等佢哋可以正面立即 或者即係好快咁去回復返 市民提出嗰個五大訴求啦。

自己可以撳入去聽佢更詳細既講解,
唔使以訛傳訛